差不多冬至

一早一晚還是有雨

當初的堅持現已令你很懷疑很懷疑
你最尾等到只有這枯枝

苦戀幾多次悉心栽種全力灌注
所得竟不如別個后輩收成時

食湯圓啦乖

冬至快樂你知道嗎冬至要吃湯圓

餵我

冇wow

一個人就不食了

好快就落架啦

終於熟透

嚐杯酒

係都你餵我

會有個叔叔想殺我的

唉屌 好凍 又變番自己一個

same

屌 我琴日 你幾時

好耐了

唔搵多個?

屌你咩 有絕症?

苦戀幾多次 悉心栽種全力灌注 所得竟不如
別個後輩收成時 這一次你真的很介意

屌鳩你

強強

不了 我仲係處

廢青bb

幾廿歲人扮咩青頭仔

笑撚右

好驚比人斬

我純潔

請不要恥笑毒撚 會有報應

難聽過粗口

...唔好咁

完了吧如無意外

佢聖誕節正日放全日 應唔應該開心
今朝同佢嘈完交

我係關愛兒童